[{"model": "blog.blogindexpage", "pk": 4, "fields": {"intro": "<p></p>", "body": "<p></p>"}}, {"model": "blog.blogpage", "pk": 6, "fields": {"date": "2019-01-29", "intro_fr": "Epilations", "intro_it": "Ceretta", "body_fr": "<p>Pour une peau douce et parfaitement \u00e9pil\u00e9e, votre esth\u00e9ticienne vous conseille l\u2019\u00e9pilation \u00e0 la cire traditionnelle.</p><p><a href=\"http://127.0.0.1:8000/\">Voir les tarifs</a></p>", "body_it": "<p>Per una pelle morbida e perfettamente rasata, la tua estetista ti consiglia di cerare con la cera tradizionale.</p><p><a href=\"http://127.0.0.1:8000/\">Vedere i prezzi</a></p>"}}, {"model": "blog.blogpage", "pk": 7, "fields": {"date": "2019-01-29", "intro_fr": "Soins des mains et des pieds", "intro_it": "Cura delle mani e dei piedi", "body_fr": "<p>Pour des mains parfaites et des pieds impeccables, votre esth\u00e9ticienne vous propose diff\u00e9rents soins.</p><p><a href=\"http://127.0.0.1:8000/\">Voir les tarifs</a></p>", "body_it": "<p>Per mani perfette e piedi impeccabili, la tua estetista offre vari trattamenti.</p><p><a href=\"http://127.0.0.1:8000/\">Vedere i prezzi</a></p>"}}, {"model": "blog.blogpage", "pk": 8, "fields": {"date": "2019-01-29", "intro_fr": "Soin du visage", "intro_it": "Cura del viso", "body_fr": "<p>Votre beaut\u00e9 s\u2019exprime \u00e0 travers l\u2019\u00e9tat de votre peau. Notre peau a besoin de protection, d\u2019hydratation et d\u2019apaisement pour rayonner de jour en jour.</p><p><a href=\"http://127.0.0.1:8000/\">Voir les tarifs</a></p>", "body_it": "<p>La tua bellezza si esprime attraverso le condizioni della tua pelle. La nostra pelle ha bisogno di protezione, idratazione e lenitivo per irradiare giorno per giorno.</p>"}}, {"model": "blog.blogpagegalleryimage", "pk": 1, "fields": {"sort_order": 0, "page": 6, "image": 1, "caption": ""}}, {"model": "blog.blogpagegalleryimage", "pk": 2, "fields": {"sort_order": 0, "page": 7, "image": 2, "caption": ""}}, {"model": "blog.blogpagegalleryimage", "pk": 3, "fields": {"sort_order": 0, "page": 8, "image": 3, "caption": ""}}]